[求問]「晚吹，又要威」，海員知多啲！

岩先睇果集VIU Tv呢，講開行船，小弟我最近報左STCW，讀完後有意投奔郵輪業既酒店部，請問呢度有ching係有相關資料/經驗分享

斷六親， 冇六親先好做